每次打完飛機更顯寂寞

不求女伴 只求有人在後支持
不缺愛 卻欠安全感
不想手淫 只是手痕
全因心癢 未能伏

啱啱打完飛機
入撚咗聖人mode

天呀 邊個會明白我呀
哥雖帥 但可以唔拍拖架